美國眾議院議長佩洛西與眾議員麥高文舉起「FREE HONG KONG 光復香港 時代革命」T恤

估唔到

Free Hong Kong!!

真係撐得好高調
話背後冇盤算就有鬼

嘩, 想激死支那咩

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

件衫個中文字體可唔可以唔好咁電話feel

謝。

跨黨，不得了

Sir this way

反共共識黎麻，唔係點會話而家根本就係新冷戰
背後既利益已經唔係香港咁簡單

美帝

用正體中文已射
仲話人啲字體

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

DQ佢地

retweet 啊

Twitter要人

天琦見到會有咩感受

如果我係中國話事人 我會同美國斷交

美國今次真係搞鳩支那啦藍絲支那人恨到啦

痴線

美帝手足勁

wa diu

種子發芽

好癲NBA事件發酵到議長都拎住件T
真係唔好睇少任何一件小事
做多少少收獲可以好大

想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

中共幾時做下個蘇聯

sir/madam this way

721
811
831

我諗天琦都冇諗過依句口號
會去到美國由眾議院議員舉起

支那口交部出嚟講嘢未

係每一位手足既付出，犧牲同努力換返嚟嘅成果呀

依家係對抗紅色資本入侵,同埋係自由vs人仔之戰

天崎句口號去到咁遠

好感動 句口號去到美國pelosi 都支持

我想睇林鄭有咩反應

嘩，好正，即刻retweet

係呀 所有年輕抗爭者都收咗錢呀

眾議院議長都舉埋

好撚勁

比中國盤定美國盤好?

件衫邊到買 之前NBA見D鬼佬著都想買了

free hong kong

Sir, this way

好多年前由收集孟晚周罪證果時華府已經打算收土共皮

其實個design
不過個誠意

推,大家入去Twitter 比個LIKE 留言

林鄭真係勁到無輪，好可能係中國民主之母

Pelosi endorse 光復香港 時代革命
如果選舉主任因為 光復香港 時代革命 而DQ人
係咪實俾美國制裁

反而我覺得幾好睇
可能因為鬼佬着先，所以覺得靚

去Twitter like and retweet

多謝

唔知天琦見到會點
全世界都知呢句啦

Sir this way
Madam this way

喊左

pelosi 好靚女

外國人設計政治用途嘅衫通常都係大大隻字，我諗佢哋係實用性>美觀

好想J

美帝
MAKE HONG KONG GREAT AGAIN!
=
MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

Real captain Nancy

大粒野

喺2016年又有邊個估到連美國眾議院議長都識講哩句口號

thank you!

Free HK！！

由宣布一帶一路已經做左

本身其實驚會唔會只係共和黨為咗打擊中國而支持 以為大選完我地就仆街
見到Democrats都支持到出曬面真係安心好多

係中共眼中等同支持港獨

全美共識，相信大家都唔介面意傾唔成貿易協議

知道侵依家唔想反枱，夾死侵侵
Pelosi 成日借機入鳩佢

廢版蘇聯

屌 之前一開始睇以為係改圖 點知係真架

法案開始有人提出 5毛：唔好咁老定

議員開始找支持 5毛：唔好咁老定

兩黨大佬出晒聲支持 5毛：唔好咁老定

議長都講明夠票過 5毛：唔好咁老定

聽證會支持通過 5毛：唔好咁老定

眾議院無反對下通過 5毛：唔好咁老定

------------
若干月後
-------------

各大賣港賊跳船做晒污點證人 5毛：唔好咁老定

push

諗多咗...

可能書法字體鬼佬會認唔到

有啲鬼佬紋身都係用呢啲字體

唔怪得區選呢句野都過到關

有冇盤算唔重要
我話知你美帝係咪取代四大發展商
取代晒香港既所有財閥
點都好過比共匪控

2016 種下嘅果

靜靜地嬴is okay

話知有無利益，總之互相利用到就得啦

睇返歷史，美國每次都係優待中國

8國聯軍就拎哂賠償去中國起大學
二戰前不停軍援中華民國
台灣民主化第一次政黨輪替用航母護航

係中國人每次都當人契弟，要痴住俄佬

搞個萬人簽名冊答謝國會議員，人地特急咁處理法案， 我地係咪要好好表達感謝

大大隻字：光復香港 時代革命！

Push

實激到中共爆血管

光復香港 時代革命

Pelosi mama

全世界Retweet la

This way

挑機美國=自殺

琴晚一路睇直播 一路諗香港係老美眼中 除左係外資中心 同中国做生意轉錢既地方 情報中心之外 究竟仲有冇戰略意義 係咪真係老美盤算左好多年既反共基地 以防中国發展彈起果陣向全球輸出中国模式既fuse

Thanks for the bipartisan support

如果個時天琦咁講
香港人應該會覺得佢顛過陳雲

仲唔入去多謝人！

Madam Sir this way

話知佢反正自己人

推

Sir and Madam This way

新香港之母

Pelosi 真係好有心幫香港架

美國第三把交椅都認可光復香港時代革命

港澳辦夠唔夠膽出黎點名批評？

天琦既努力無白費

喊左

上twitter多謝人!!!

但都唔係一朝一夕就推得冧

只要大家共同目標相近甚至相同
唔care佢係咪搞9侵侵

呢件衫人地鬼佬設計,仲想點
今次真係全民connect

短期可以
但長線反共都係侵侵可靠

請受我一拜

想要件T

做緊

一致通過 J死人

好科幻

今日係Twitter 感謝祭

踏破關中出四方

嗱，狗狗，觀星筆係高能量武器？
佩洛西就真係大殺力高能量武器啦

Free Hong Kong

我係佢嘅話，應該會喊到豬頭咁

其實諗翻好痴線
光復香港 時代革命 係2016講比人當痴線佬，依家傳到全球都知

天琦同一眾義士

唔小心負皮咗

已射，但回望鏡子，對著的仍舊是一個英文差的黃種華人

美國第三把交椅

當初成班撚樣話唔好講

Idea is bulletproof

大家可以今日去多謝眾議員 上面係其中一個twitter手足整合既post

感動

twitter 巴打!!!

何俊仁李卓人個班依家都講啦，根本勢不可擋

美國要用香港制衡大陸就肯定係，不過今次係香港呢粒fuse自己爆咗，美國「被迫」提早出手。美國唔可以俾香港赤化，所以點都要幫我地。

真係幫到盡 好感動

唔理暗地有咩野盤算，我地故震做吳三桂放清兵入關
Sir, this way!

好正呀，真係精都射埋

好難想像參議院反對 美國會咩反應

最好做埋反共基地
睇吓日本點就知

真係睇到起哂雞皮

點估到佢當初嘅競選口號會喺美國眾議院議長手上舉起

要多謝番人

反撚左成百年 傳統黎

搞唔明點解搞鳩侵 係純粹內鬥定做樣定點
侵侵唔反共就唔會搞trade war 因為中共仆街偷技術 操控貨幣利出口 呢個topic已經槍口一致啦？

果陣比人屌係暴徒
Ray wong就比人笑係瓦全仔

全球春球

14億玻璃人要碎啦
謎：「堅決反對美國暴力議案傷害中國人既心」

中國已成全世界最大威脅

以為係民主＋共和黨共舉

美帝🤤🤤🤤

好多人
twitter又唔開
外國新聞又唔睇
連sport news都懶理

最好就有人譯埋, 多圖少字等人餵
跟住[推]就當參與左

開twitter再齋like學下英文都得掛

twitter 戰線

又撚支那

真心想知件衫邊到買

Ma’am, this way

Pelosi 主要用香港嚟夾死侵,等侵冇得唔支持香港

香港人同美國議員各取所須

我呢句意思係正面架喎
咁大粒既政治人物用高調撐香港黎做手段

某班院友:時代革命?革左去邊?

革左去The Speaker of the United States House of Representatives

聽聞有人出過本雨革失敗錄去抽水 ... 點知黃遮同時代革命 Connect 埋美國

天琦 就連美國啲大粒佬都舉起你嘅旗幟

全靠謝sir?

呢個時候就會諗起嗰班問人時代革命去左邊既柒頭

歡迎借香港過橋打擊支那

快啲去 retweet

發夢都冇諗過梁天琦既精神可以傳到去美國國會議員

好感動

wow.........

多謝
Thank you so much

Madam Pelosi

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

我見過網上有，最平果款廿蚊美金

sir this way

你想比支那食定比邪惡美帝食?

快啲去推爆佢

光復香港！

快d 用Twitter 啦

㩒錯負皮

推

This way!

Respect

雖然實用性不及為所欲為tee

振士氣！

We connected

諗起早兩月仲有人講 唔好講呢8個字

我有份講 對唔住手足

就係諗唔通點解唔可以被赤化個主要原因 除左我估果樣之外 香港係老美既value重有乜

春球我諗左陣先知你up乜

最強撚共方法

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

簡單呢講香港係大陸嘅輸血管，但係美國（同某啲大國）揸住另一邊。中共唔鍾意日日擔驚受怕，送中過咗就可以赤化香港。點知香港人自爆，成功觸動美國對西德嘅回憶，即刻拉住我地。所以美國唔會想香港獨立，當然成真時未必會阻止。想獨立就要擺脫中共輸血管地位，要美國二簡一，香港獨立或自爆，唔存在美國理想中嘅灰色地帶，不過香港要同時玩赢中共同美國，好難

一早block左你
諗住睇你講乜春
原來真係五毛講白癡野

果陣班人仲問時代革命去咗邊

唔該大家去多謝埋其他參議員

人地過條法案幫你香港人唔係奉旨的
你基本誠意都唔表示下
你叫下次點有心幫你

快D入去
有手足列好Link
推到至少每個參議員都有10k like 最基本

Z

參議院未過
個post裏面全部都係眾議員

去咗美國國會議長到

ray wong見到會有咩感受

留意番牙琦呢句 本身69 612 71 果陣遊行呢句仲係禁語
係之後一次中聯辦後 所有人都改口叫呢句
即係6月果陣 呢句就算係黃人都未必支持
直到今日眾議院議長都支持 我好撚感動
但參議院戰線要點打 有冇美國手足開軍師post?

響時代廣場搞過
美國同香港果個都有

唔知梁天琦見到會有咩感受

參議院先係終極大佬，暫時知Co-sponsor 有22位
以慣例好似已經算多，我諗尚算樂觀

想問下參議院有4個情況
1. 議案有2/3同意票> 議案通過
2. 議案沒有2/3同意票> 由house 重新黎過 等到2047
3. 如果唔過2/3 但有一半票 >Trump Trump sign =通過
4. 如果唔過2/3 但有一半票 >Trump sign唔肯sign >由house 重新黎過 等到2047
是咪咁既意思

選舉主任要唔要問下光復香港 時代革命係咩意思

Captain Nancy

八月頭呼籲大家唔好再嗌呢個口號
驚畀柒婆扣港獨帽子影響國際形象嗰班應該都估唔到

光復香港

有人話埋唔好舉美國旗，美國人會惱惱豬添

香港人，反抗！

參議院
1. 過半贊成票>特朗普簽>
2. 過半贊成票>特朗普唔簽>等十日>
3. 過半贊成票>特朗普否決>兩院2/3贊成票>